日日都話有雨 但日日都咁好天

大交合?

大交合次次都9 up架啦
一星期內預唔到算數
3日內預唔到都算數
聽日既又預唔到都算數
連2個鐘後既天氣都係預唔到

多人屌既話
咪上fb 打句: 天氣好難預測呀嘛